部iphone忽然神左，無左好多相。。。help

部新機買左無1年 iphone11，琴日睇過仲有10幾gb用
頭先無啦啦開唔到whatsapp, whatsapp話無位（明明全日都用到！
之後我去左相簿 ，垃圾桶有900張相+片，我想一次清開哂d野，清唔到，停左係到，之後彈左出去，入返去乜相都無哂。之後佢不斷回復，我都無搞佢，點知佢回到舊年11月就停左。我部機9月幾買的。
我上返iCloud, 都仲有大部份d相係到。d相係我部舊機去到11月份嘅相係到。
咁想問下，可以點樣係手機下載返舊d相？ 好煩。。。。

聽日walk in 藍精靈啦

9月買到iphone11😍

咁係10月買

睇落你iphone 係sync 返你icloud d 相去iphone, 11月打後你d 相無backup

應該係。因為iCloud 得50gb

11月之前的相好似係iCloud

Del some app first

Iphone 11 對上一次backup 係幾時先， 如果你icloud d 相只得舊iphone 到11月d 相， 應該你iphone 11 未backup 過

可以點睇？好似係岩岩買機個時
因為我每個月比8蚊 有50gb

睇黎你應該插線去電腦過相都唔識果類人...
搵屋企後生幫你la

如果你係女就搵隻兵叫佢死都死返掂d 相比你

有知得直接係iphone個iCloud 下載返d相？

回復過，新相應該無曬。之前50gb唔夠位iphone 應該會出題示，你可能無理

好似冇，一定要經Photo

用家問題

我whatsapp冇晒d舊相... 有冇人識點搞?